原來當年謝拉特歐聯決賽半場趕撚晒成隊d 教練同工作人員出更衣室！

我永遠都不會忘記，謝拉特在2005年歐冠聯賽中場結束時的做的演講。當時賓尼迪斯來到了更衣室，他做了他的教練演講，告訴我們，‘不要放棄，我們得盡快進球。 ’然後謝拉特就站了起來，讓所有教練組的成員都離開更衣室，因為他想跟球員們單獨再待在一起。然後所有的工作人員就離開了。連正在給球員進行治療的體能師也是如此。 ”
“謝拉特站起來，然後說，利物浦是他的一切，這是他的俱樂部。他不想讓球隊成為歐冠歷史中的笑柄。他說，如果我們尊敬他，作為隊長那樣愛戴他，我們必須貢獻全力，努力回到比賽當中。他自己打進第一個進球，然後他又創造了點球，他在下半場的比賽中踢得非常出色。結束時，他踢的是右邊後衛的位置，他踢了一場多麼瘋狂的比賽啊，那半場的演講會永遠印刻在我腦海中。”

樓主係Djimi Traore?

但佢令球隊成為英超歷史中既笑柄

他不想讓球隊成為歐冠歷史中的笑柄。

結果他成為英超歷史中特笑柄

呢一跣算唔算人類史上跣走最多榮譽既一跣？🤔

請尊重我地既隊長！
笑埋今年無得笑！

屌你見到賤種狗沙拿

扮跌咋 根本控唔到個波

到而家都唔知沙高點解要傳

他不想讓球隊成為英超歷史中的笑柄

謝仔

當年佢去唔到車真係遺憾
回晒塘又霸住個正選位

呢場和左咪又係輸英超比曼城

和左既話對水晶宮就唔洗贏緊三粒都109

呢場和 就得

請尊重，謝謝！

啲人唔會記得佢地做咩啲好野 覺得一切都係必然同正常 但條友有失誤就比人屌到仆街 只係記得你點錯 一世淪為笑柄
無論公眾人物定打工仔都係咁

上面果d笑謝老四嘅人正撚樣嚟
佢都係俾利迷d精害啫

而家個世界就係咁病態

錯到前無古人都仲要講到特登逼害佢咁

講到謝四做好多好野

1.世盃頭鎚助攻阿蘇送英格蘭出局

2.歐國盃助攻享利

3.對阿記又助攻享利

4.對曼直線攞紅牌

5.足總對車自己入自己龍送利出局

6.對車另一場又助攻杜奧巴

7.仲有大家耳熟能詳嘅世紀跣腳

場場大戰，你都咪話佢唔係關鍵之王

主要都係A米中場休息果段時間係咪真係去左開香檳慶祝？

跣完之後好似仲有場對水晶宮3:0->3:3

個個淨係記得英超唔記得佢贏歐聯

好少傳奇球員有咁多直接既世紀助攻

以一個中場黎講，累到隊波輸波既次數多過好多龍門

咁平心而論都仲有足總盃決賽嘅神奇頂級超卓嘅，不過整體上都係柒多過威囉

請尊重, 謝謝!

我無記錯原本數字上仲有機會
呢場完咗即刻收皮

阿蘇仲喊埋

係 喊到瀨屎咁 謝四上去安慰佢 我記得張圖之後俾人拎嚟恥笑

我係咪見到SALAH

往死裡打

正常人都會笑

關鍵既重心人物 可惜佢係柒既代名詞

我都係現場
謝拉特一野反左更衣室張台
大聲喝左句
全部企起身，企起身
你地知唔知而家做緊咩呀係度
full attack 練過幾多次呀
咁樣叫有熱誠呀
班人都笑9你啦

我地當堂比佢鬧醒左
個個團火都撻著左
仲興過食左春藥咁
望住AC班撚樣
當佢地好似琴晚搞自己老婆條契家佬咁
見一鑊打一鑊

當晚我仲好記得
佢地成班係隔離更衣室唱K
“射燈燒了都不怕 張單我負責吧
喇叭燒了都不怕 讓我清唱助興吧"
而但我地當聽唔到，個個如狼似虎
心裡面播住
“繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造我理想“
最後伊斯坦堡奇蹟就係咁樣上演

早兩日藍斯果球大獲d

輕鬆仆街

呢球完全示範左點解謝四上唔到大場面

點計都勁過林伯架啦

...

係叻仔就唔洗咁辛苦追3粒啦

我屌你老母臭西？

仲未計分組賽對奧林比亞最後要靠球世界波先反cup
係勁既一早出左線啦

死車狗
當年肯定有份笑

對車個場，車同曼爭緊冠軍，兩隊同分
佢助攻比杜奧巴幫車仔贏波

算唔算少有退左休唔上神台既球員

同泰利球十二碼有得揮

其他人我唔知
但香港人就係咁仆街

好事不出門
柒事傳千里

根本利就係柒 之後果場都和埋

求下你快啲出文

屌，有畫面，Ching 唔好咁，人地都grad左出來做緊嘢

自此d猁狗好憎靴里拉

條廢物幾時死？

人類社會由始至終都係咁
100件好事都唔及1件柒事

不過認真講句
如果佢無跣腳拎英超

佢之前所有柒野應該可以洗底

13-14果年都好多非利迷撐佢（未跣腳前）

但事實係佢最後英所超生涯最轟動一件事就係跣走冠軍
係慘，但都係自己柒返黎

仲有
8. 謝拉特最後一場主場的利物浦比賽，輸1:3

9. 告別戰作客史篤城，輸1:6 （但射入一球）

10. 去到美職效力洛杉磯銀河都踢唔惦

曼落後一分
咁樣助攻法

我已經放棄左

我係足球新手
可唔可以講下當時個分數情況
點解明明輸緊一球都講到依一跌咁嚴重

當時0:0
只要利記呢場唔輸, 分數上失少曼城一分

跣左呢一野, 之後對方球員單刀輸左球
最後賽果0:2
令到同曼城既失分係相同

（不過曼城得失球大幅領先，導致後來既3:3水晶宮）

補充少少 當時利記好似11連勝
Daddy帶隊去到晏菲路都係守大巴
完全無意慾進攻

如果謝拉特無呢一跣
場波好大機會0:0完場

當時仲有2場比賽 好似對水晶宮同紐卡素
就算呢場拎到1分, 最後2場贏到波
就唔洗理曼城果邊打成點

試過一換入場就紅牌

利狗就係成日想幫謝4洗底

後尾拎返就得啦 （而且泰利熱血好多 轟迷跟住佢喊）
謝4跌走左成世人既最後機會（我個利迷即刻黑撚曬面 ）